得狗會先食銀咖哩

啲鐵碟
真係狗也不屌

放係地下食

銀咖哩最難頂係佢啲汽水
可以完全冇汽

食監獄飯咁

功能美嘅野，你識條春

邊到有好食既日本咖哩？

香港唔覺有

銀咖哩

我就係鍾意個鐵碟

咖哩就係窮撚先食

好撚好食喎

坐忘
sama hk

冇錢又想食日式咖哩都冇計
雖然有時間嘅真係寧願買啲cheap cheap日式咖哩包大，就咁整熱加白飯已經好食過佢

仲好講 依家連鐵碟都冇變左紙碟

我讀中學既時候
果陣銀咖哩得一間鋪
喺九龍城廣場3樓
除左地獄極鬼盛有不銹鋼碟
其他都係用膠碟
又大份又好食，真係好懷念
講真我宜家食銀咖哩真係食回憶

BTW果陣叫銀座二丁目

我食果間鐵碟都無 得即棄膠碟
返工成日食

唔知佢啲肉碎定飯定肉
次次食完都好撚un胃，好撚唔舒服
但隔一排又好犯賤咁去食

好過八方雲集先，用紙餐具裝住
大食會咩
利申，學校附近兩間都有，中學狗都唔屌

想知加飯係咪免費
但又唔知加到盡有幾多

原來唔係得我會咁
每次食完都un到有啲想嘔
我仲以為係自己胃弱

D 咖哩我覺得幾好食
但隻碟會一路食一路轉